而家啲鬼咁光明正大嘅 同埋個指揮官一齊行

柴灣警察宿舍

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

終於可以捉鬼了

我發現我個標題可以改好啲

持槍行劫咁款好易認

飛虎隊頭套

樓主你影呢張相冇乜作用
佢地係度大搖大擺咁行
你有膽既話高空一枝聖水已經搞掂佢地

推

推呢個

前線請注意有狗扮人